[聖詣到] 北京新指令 林鄭任內完成廿三條立法

【Now新聞台】主管港澳事務的副總理韓正日前讚揚林鄭月娥取締民族黨，雖無提及23條立法，但不說不代表不用做。

有知情人士向《政情》透露，中央研判過香港形勢，認為林鄭月娥應打鐵趁熱在本屆任期內完成23條的立法工作，據悉，林鄭亦已知道此任務。

林鄭任期還有三年多，有一派主張進取做法，趁現時立法會建制派有絕對優勢的形勢下，盡快啟動23條立法，並且在明年七月換屆前通過，以免下屆立法會換屆形勢有變，又失掉立法的最好機會。

即使今明兩年有兩場大型選舉，包括區選和立法會大選，有關方面評估過最壞情況，只會令建制派在立法會選舉中失去兩個議席，笑言建制派為促成憲制責任，建制派「輸得起」。

不過，有人亦主張安全為上，建議待兩個大選完結後，即明年十月才展開立法。不過屆時林鄭月娥任期只剩下一年多，時間更緊迫，稍有差池又失「良機」。

究竟在立法會選舉前抑或後啟動23條立法，據聞目前仍未有最終答案，但有人認為最近中央公開要求特區政府就取締民族黨提交報告，反映劇本已啟動。

23條只需立法會過半數支持，政府立法從來不欠票，只欠時機。而在處理立法內容上，有建議可分階段進行，先處理叛國、分裂國家及煽動叛亂罪行，竊取國家機密等會下一步處理以減低爭議，但具體做法至今未有定案。

政界早料林鄭任內不能迴避23條立法，只是要在今屆任內完成，可謂難度升級。消息形容這是北京給林鄭爭取連任的試煉，事不避難不能只是口號。

早幾年還好

而家香港同立咗法都無分別

立23條做乜，直接廢基本法行一國一制啦

移民了

港人冶港？我呸

支持 我愛祖國 打倒美國關係法 融入大灣區

公安可以落嚟拉人
DQ
封殺民族黨
每日150

最重要係政府淨識奶共
立完港豬都係照常返工
雨革之後民智0進步

基本上有同冇都冇分別
依家香港人奴性重，23條連吠都唔識吠

聖～旨～到～

林鄭幹部搞不掂就赤柱見

同一百年前冇分別 刁哀帝

宜家肯定係最好時機，泛民本土自殘，仲有焦土派推動，宜家唔推23條，幾時推！

身邊好多焦土派移民左去台灣

佢老公同個仔喺北京做緊人質

焦土派根本係花生撚同五毛加真心膠

關係法一定取消，外商唔會黎做生意，中國無左白手套~

The death of hk

強國連加拿大前外交官都搞 幾個英國人算得係乜

中國又想用香港做白手套，又想控制哂香港，邊有得咁

唉 連登毒化年輕人
野又做唔到 一味靠屌

立23條根本多餘

而家無23條直接用叛逆罪入罪

架水炮車買左返黎 終於有機會用

快啲得罪曬全世界

焦土又贏

23８條立法之日，正是美國香港關係法收皮之時

連登焦土派嚟排應該最開心

我地有關鍵一席

冇左焦土派肯定立唔到23 條啦

講得好!

支持焦土唔係人權咩? 移民唔係人權咩? 連登左膠仲衰過中共. 而家香港攪成咁, 飯民左膠要比中共負更大責任.

我而家已經儲緊飯民左膠犯23條既罪証, 等23條通過後即刻報警.
只要飯民左膠死哂, 香港民生會好得多. (雖然我都攪緊移民)

而家好多連登年輕人係一味靠屌, 一味爭住入政府做

唔該快d手立，順便拆埋d 關口佢，費事阻住出入

番上去啦
大陸喱

以後連登要滅聲
否則一大半人因為屌政府被判入獄

咁執撚柒佢

真係想知道如果立23
出嚟嘅人會有幾多

=任內取消香港政策法

咁都叫一國兩制
真係人唔笑狗都吠

是但啦，反正而家有工開有錢揾
個市都就快上返3萬點喇
OK啦，始終經濟民生最緊要
正所謂天要落雨娘要嫁人
香港始終係中國嘅一部份
佢要立咩法我哋管唔到㗎喎
同埋呢個係基本法當初寫明係要做㗎嘛
況且好人好者奉公守法嘅有咩法例要驚?
總之一句講哂
經濟夠好樓股暢旺人人有錢揾嘅話
我理撚得你立四十六條啦

係就好啊，起碼有機會可以大型示威甚至革命，好過慢慢俾人強姦都觸發唔到反彈

我抖夠了

政府驚鳩咩 今晚即時緊急通過左都唔會有事發生

乜你地覺得林鄭既目標係香港特首咩？
人地係想做國家元首

巴打準備比人屌到開花未

引渡條例已經會令到關係法接近玩完……

焦土派最光輝既一日

露鳥底

佢玩引渡仲過23 條。

你太天真

林鄭可以係 建制派係立法會選舉大勝&韓國瑜在台灣勝選總統 之後先立法

到時, 任何抗爭都唔會有大聲勢

中共係香港同台灣都漸贏民意, 當然唔會有事發生

連登都唔會有事發生. 23條立左後, 唔會再有連登仔話支持港獨. (民族黨被禁後, 都無人再話支持民族黨)

一百年前都民國啦

就算再有大型抗爭都未必有用

23 條係要嚟宣示強國主權；
同以後出師有名，
香港人成日話法治，
就立惡法嚟治你！

支持你返返南亞

唔好寄望太多
美國都睇自己利益行先

推23條仲有咩需要
緊係推一國一制，全國通用
即刻廢埋香港關係法
正式擁你個大灣區痛快D啦
香港都冇野好輸

而家未立23條 : 係連登話支持港獨唔係犯法

立23條後: 係連登話支持港獨係犯法

有=未必有用
唔做=一定無用

如果響香港D錢都可以任支支拎
仲擺響香港做咩
緊係班C回朝仲好
同埋仲有邊個傻仔仲敢黎香港炒上炒落

快啲啦
今時今日都無所謂

我講事實啫
班兒登憤青食老豆老母住老豆老母
梗係咩都反㗎
但你出咗嚟社會就要回歸理性
反共?反政府?
當飯食呀?
做人嘅嘢同咩都可以過唔去
同自己荷包過唔去就最笨柒

所以一定取消

香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。

原來聯繫都唔得
咩叛國分裂國家政治活動全部佢話係就係

我同意係時候，等美國為首嘅唔好再對一國兩制呢個自欺欺人嘅謊話有任何遐想

硬係覺得唔關事咁
北京想林鄭盡快立23條係真
但個理由應該唔止話民氣散有關，應該有外力推

Btw, 香港急需民間政府/團結工會/臨時政府

終於有番個似樣d嘅攻勢可以打反擊

連登中聯辦資助

呢度啲小朋友唔知23條惡啲乜
23條最惡
就係警察唔使搜查令直接破門拘捕
即係警察大晒
仲有政黨可以隨意取締
咩黨都可以收皮
所以當時梁愛詩先話好似有把刀係頭上面
因為你咩都唔知
可以俾警察破門而入屋拉咗你

一推動立法
美帝取消香港關係法
股樓暴跌經濟逆轉
03年劇本

你又有冇諗過呢條法例會影響你個荷包同埋個市呢？諗嘢諗長遠啲

中共就係以為人地唔敢。所以先咁撚惡

但事實係無左關係法就無左個白手套

香港d商家依家已經淆哂，驚逃犯條例一立自己比人送上大陸

啱㗎啦，港豬們唔燒到自己都唔知驚

逢9必出事，睇黎今年香港都係多事之秋

無左白手套都唔怕?

睇下d黨報成日屌外國人其實好明顯係心裡好淆
如果完全唔驚你 咁應該會直頭當你無道

有邊隻有香港咁好用同方便

港人治港 爭取真雙普選
泛民好耐無再提啦 !?

正
又有機會大合唱今天我

G持 大家一齊做中國人

美國關係法唔撚使要。
共享大灣區人的榮耀
同班商家佬一攬炒

條777上台後做了很多賣港事項DQ議員，一地兩檢;到現在國歌法，引渡條例;到明日大嶼……

23條推都唔難，老實講如果有10萬人上街都算奇蹟

係時間廢左關係法

返工, 不了

重有五毛日日洗後生腦唔好反抗

走得好走

煽動他人干犯叛國、分裂國家或 干犯叛國、分裂國家或顛覆罪
(終身監禁)

分裂國家
— 以發動戰爭、使用武力、威脅使用武力或其他嚴重非法手段，把中華人民共和國一部分從 段，把中華人民共和國一部分從其主權中分離出去，或抗拒中央 其主權中分離出去，或抗拒中央人民政府對中國一部分行使主權。
(終身監禁)

鼓動外國武裝部隊入侵中華人民共和國
(終身監禁)

以發動戰爭、使用武力、威脅使用武力或其他嚴重非法手段恐嚇中華人民共和國政府 中華人民共和國政府。 中華人民共和國政府。
(終身監禁)

以發動戰爭、使用武力、威脅使用武力或其他嚴重非法手段推翻中華人民共和國政府或廢除國家的根本制度。
(終身監禁)

煽動嚴重危害國家或香港特區穩定的暴力或公眾騷亂。
(監禁7年及不設限額罰款)

明知或有合理理由懷疑 明知或有合理理由懷疑 或有合理理由懷疑，而沒有合理辯解，處理煽動刊物(即相當可能會煽動他人干犯叛國、分裂 可能會煽動他人干犯叛國、分裂國家或顛覆罪的刊物 國家或顛覆罪的刊物)

(監禁 7 年及罰款 50 萬元，刊物須沒收)

非法披露憑藉其公職身分或透過未經授權披露而取得的資料，或非法披露未經授權取得的受保護資料。
(循公訴程序定罪，監禁 5 年及罰款 50 萬元；循簡易程序定罪，監禁 3 年及罰款 5 萬元)

「隱匿叛國」指知道別人犯了叛國罪而沒有在合理時間內把所知向適當當局披露，刑罰是監禁7年及不設限罰款。

‧「發動戰爭」包括非暴力政擊。

‧叛國罪適用於香港特區內任何人，及香港永久性居民在香港以外的行為。

‧取消在3年內必須檢控的限期。

一旦實行23條，99%連登仔坐7年至終身

坦白講 唔依家做真係唔知等幾時
立法會夠人
要返工不了又一堆
陳浩天各大學學生會又收哂檔
雨傘最細年紀果堆都畢業 準備要返工不了
中六大一一堆喜茶00後

一國一制
做大灣區人

死臭閪林鄭好撚快就會仆出嚟義正辭嚴咁講: 香港係國家不可分割嘅一部分，二十三條立法係憲制責任。本屆政府無論幾艱難都會推行立法，係事在必行。

立左法仲想有30000 點
一半應該有既

比層樓我支持

長遠?
連登仔夠話會支爆啦
講足咁多年
由高登講到連登
2014又話2015
2015又話2017
2017又話2018
2018又話2020
就嚟講到2047喇
夠長遠未?

坦白講
有呢班人日燈夜燈我就真係未驚過
等你班黃屍港毒廢青反得嚟我都揾夠
擔心得嚟我都賺埋浸尾水夠移民退休了

共產黨有權沒收人財產,有錢佬都走.

講真 做到人人有靚樓住 有靚女屌 大把人都無所謂

23條一立
連尼住望遠早洩
諗定去海外開壇都差唔多

班賣港狗燒到去自己度先開始驚

呢個真，去年宵幾多人，多人過出黎雨傘 香港人對政治真係唔多熱情

佢要立根本阻唔到
垃圾政府死共狗

到時成個香港得返400萬人口

全部的曬去新疆"再教育"

低層工比新移民搶哂
大公司高層又比大陸狗搶哂，你上吓 LinkedIn 就知
到時你想做狗機會都無啊
而家唔抗爭，等幾時

香港人自殺香港人，唉

8CHAN 終於有用武之地！

/hkpol/ - 香港政治版 Hong Kong politics★

連尼住到時實抵受唔住壓力
瘋狂 DEL 港獨、本土 POST
拿拿林執定嘢過檔好過

連登到時會唔會收得皮

到時要上 8 CHAN 至可以講政治...

關鍵一席咪田大少囉屌

到時上 8CHAN

呢日會唔會好快出現

知情不報屬隱匿叛國
cdrom都要坐7年
法例覆蓋所有在香港或香港以外的香港永久居民

只要你有身份證就成世冇自由

立左23條，仲敢同台灣人講一國兩制？

人地而家根本唔care
係你班on9 係到FF自己好重要

其實用惡法已經唔係法治
法治唔係叫人盲守法律
如果有條法律係有錢人可以合法隨意殺窮人
咁係咪要遵守？
法治精神基礎係講緊「法從何來」？
法治社會嘅法律理應係經過人民授權
人民亦可修訂
而唔係當權者立邊條法就要人民守邊條
要改法律就得佢改無你改
呢種以惡法治國嘅方式
叫做人治

咪撚理條待機兒童
出晒名五毛黎

bookmark 定到時過檔啦

/hkpol/ - 香港政治版 Hong Kong politics★

/hkon9/ - 吹水版 Hong Kong random★

/hksecrets/ - 泄密版 Hong Kong leaks★

抗爭

講個笑話
港豬抗爭

你班友連你公司老細叫你OT都唔敢抗爭啦
講經咩

閱，夠鐘瞓覺😪，明天準時返工

終於殺到，連埋逃犯條例，香港變中國

外資走佬隨時香港一半人失業

唔CARE早就一國一制啦
枉你仲身為香港人連香港既好處同作用都唔知
無左香港吸納外資同洗、散黑錢
中共D貪官貪幾多錢都係廢紙呀
早十年前中共已經想以上海取代香港啦
點解到今時今日都做唔到呀
用下你個腦諗野啦

美國唔會因為香港內政問題開戰打仗
唔係美國唔勁 係出師無名

我地係中國人呀～

同澳門一樣
銅鑼灣書店有板你睇

依家講緊成個香港
你就淨係掛住個網絡世界
係咪可以比你上網亂up就乜都得？
on9毒撚毒上腦

代表美國收緊香港關係法將會加快

如果咁講，立23條既最好時機咪已過？
Trade war影響開始顯現
黎緊赤字下必然會緊縮開支

再格硬話要23條立法。。。
不過暫時睇唔到樓價會跌

立唔立都係咁上下架啦, 而家司法都唔係獨立, 要屈你就屈, 要包庇就包庇

唔做都做左
點解唔做埋落去？

就好似遲到咁
遲到10分鐘你會覺得好大件事
遲到4個鐘你會覺得果日唔好返，請假好過
目前支那對香港，以至對美國就係咁

其實宜家已經水尾
要走好走

咪撚on9 啦
佢理撚得你個香港死啦
香港嘅好處同作用唔好話出咗香港，出咗連登啲人都當你傻仔啦

一國一制 全力支持

又話當大眾反對佢就會落台
雖然都無期待過佢會真係咁做架喇

要番工，wfc

外國人係香港做生意唔通真係貪你大灣區處處機遇咩
係貪你有良好既司法同自由又近中國咋

美軍來了，我帶路

無撚用架，香港人剩係識返工同屌尻出聲爭取既人，邊個出聲就屌邊個示威？連登得班中學生同五毛，威條撚咩

快撚d 立，等班販民冇得再呃票，本身立法會過半數就過到，係班販民成撚日係到呃票話冇左佢地唔得，依加立埋23條就一天都光晒想睇班販民到時點抗爭

叛國罪適用於香港特區內任何人，及香港永久性居民在香港以外的行為

燒passport
我就唔信外國會查到

移左民放棄左支那籍唔返香港果班驚閪咩

想睇英國佬今次有咩講，睇死班垃圾又係聲都唔敢出，一國兩制運作良好

屌我老母佢真係咁諗

有無23條都無分別

有廿三條就冇香港關係法

推

上面又一個acc上水

到底一個人要幾on9 先講得出我太自由啦 你不如收走啦 咁反智嘅說話

立法之後係連登講一句小熊維尼都即刻比國安拉上秦城監獄

快啲埋位預備冚港產喇喂

返工返到香港最後嘅一個日落，然後齊齊玩撚完

焦土

香港玩完

外資走佬工都冇得返

仆你個街，梁愛詩都feel撚到有鑊味，香港人仲可以安慰自己帽事嘅就真係無撚得救喇

屌你老母條柒婆夠膽推真係預備暴動都得喇我會唔會太睇得起香港人？

要講”you know who”

一齊用愛與和平撼動共產黨

屌湖北琦同澳門狗關蛇就最撚落力

是但啦
依家立唔立都一樣

某組織 應該會彈出黎做柒事幫柒婆 成功立法

揸住BNO有閪吊既日子就黎到了

林鄭會喺歷史罪人，香港都只成為曾經輝煌過嘅城市仔

歷史罪人多一個唔多，但香港的確欠一個歷史偉人，雖然曾經有一個類似嘅人出現過，不過佢都坐緊監了。

難民扮移民

點瑋每次食蟶子，都會有個廢老以為自己好幽默咁大叫
蟶～子～到～

焦土派

到時鳩UP下都比人爆門

睇死班港豬今次咩都搞唔成
最後係田少成為關鍵一席

推多啲 比班不了留意下

廢噏兩句密切關注囉
之後連登仔就會打曬飛機
事實上英國自己都奶曬共 點會為咗中英聯合聲明理你香港死活
當年簽個班友 依家政府都已經換曬血
日日講brexit都唔得掂 邊得閒彩你
而且今時今日好多港豬都覺得冇問題 舞照跳馬照跑

推到俾所有港豬知

港豬會感謝黨

巴打，如果你唔係五毛的話，我係真心羨慕你做緊隻港豬，煩小好多野，人生舒服幾多

anyway block 得
(Show Blocked User - 待機兒童)

港豬：做得好呀拉曬班搞搞震嘅人就好

台灣班on9 定天真 仲當中共救世主 眼前少少利益就忘記黨魔鬼在細節

想太多，一日未平權，一日都只係當旅遊證件

立埋逃犯條例，等你無得著草去台灣

都唔係嘅，只係有好多都絕咗望，做返自己野，自己俾人搞咪反抗囉，唔係自己俾人搞就唔關我事啦

香港人團結過幾次，結果呢？大家都心淡喇

其實立唔立場廿三條，宜家都冇撚分別啦
又有不誠實使用電腦，又有社團條例，參選又有得DQ，早就同立咗廿三條一樣啦

中你老母國咩
立左23條 最好一國一制 冇哂外資
睇你仲有冇3萬點
真係on 9 無限
希望你條on 9 仔全家俾支共捉入去做雞 屌屎眼

喺 唔係 係
你不如寫埋殘體字好唔好

巴打你唔好叫Ching識波啦，叫ching識食啦

真係立廿三條，大家一定要上街，唔好再諗焦土唔焦土。講真，有無真普選都唔重要，全民選出嚟嘅可以係垃圾大家都知，但廿三條搞嘅係香港法律，如果香港守唔住法治呢一環就真係咩野都無曬，所以大家要齊心！

廿三條立法比上次搞出雨革嘅普選議題麻煩嘅地方係，佢睇落好似無乜野咁。普選一講出嚟，個個都覺得要爭取，但廿三條呢，啲人話其他地方都有啦好平常，話如果行得正企得正怕咩俾人拉。其他地方係有，但其他地方唔同中國，中國無言論自由，係人治社會，只要上頭唔鐘意，你講咩都可以話你叛國，基本上同多一條政治上既「不誠實取用電腦」一樣。係，香港係仲有法官，係依法辦事，但以廿三而論，只要律政一起訴你，你根本無得走，因為「叛國」嘅定義太模糊，普通法要依案例，咁你估案例去邊度搵呢？

總之，法治係香港核心嘅核心嘅核心，一定要守得住，守唔住大鍋過無普選。記住呀！

依家有23 條同冇23 條有咩分別？

屌收皮啦到時哈利波特都無得睇

搞得23條緊係辣過而家啦
起碼用2002年最辣個方案起跳
是但一項都終身監禁
知情不報都可以坐7年
而家cdrom拉得咩?

無分別北京就唔駛咁緊張要立啦

十足十就係十年入面自焚者嗰個五金鋪老闆咁畀人鎖係自己屋企

所以就係需要一個更能凝聚人心嘅平台，至有機會抗爭推倒惡法

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

有瀏覽器記錄，話你去過港獨網頁，都叫「知情不報」，捉你坐 7 年先。

又係時候含撚

票就一早夠 班垃圾反對派無用既 係777 政府無膽做者

焦土大勝

G持23立法
取消香港政策法

焦土

咁拿拿臨立23 條啦同支那一齊攬炒

洗唔撚洗驚泛民班撚樣驚到咁
由2014雨傘運動後到依家
泛民班友燒光環都已經燒到盡頭
再加上DQ事件
有議席既個個都驚弓之鳥
投票又投曬3邊(支持，反對，棄權)
連國歌法班垃圾泛民都唔敢大聲講反對
你班建制驚乜野？
泛民下屆議席分分鐘再縮減啦

立左法叫「打倒共產黨」係咪會俾人拉

將任何抗爭消滅於萌芽狀態
係中共金句

大灣區 引渡條例 廿三條
真係驚香港唔死

仲有一樣野好重要
23條立左
美國一定再寫花d香港
歐洲跟風
大企業轉移總部
全部變晒中資
玩撚完

一國一制攪炒好呀

當泛民下屆議席再縮減, 加上韓國瑜係台灣總統大選win埋

任何反23條抗爭都唔會再有力

修改/廢除香港關係法

我寧願支持焦土, 希望香港人含中共條撚好過含飯民左膠

(我自已攪緊移民)

而家未立23條 : 於連登貼文支持港獨, 無犯法

立23條後: 於連登貼文支持港獨, 即屬犯法

錯, 連登仔好醒既.
民族黨被禁後, 連登都無人貼文支持民族黨.

23條立左之後, 連登都唔會再有人貼文支持港獨. (只要專注鬧全世界既左膠, 就可以開開心心每一天. )

香港人邊有能力阻止到
唉屌真係好撚想移民 但又無能力移

屌 如果立法 我死撚硬
好多連登仔都死梗

佢最忌美國關係法姐
唔係晨早立左啦

連登仔會覺得焦土成功，然後革命近了

到時上 8chan

士撚旦啦, 有咩敢同唔敢, 從來都夠票, 香港人依家0既核心價值係聽日9點到OFFICE, 不論星期六定日

你有咁多forum要sale

快啲立法啦 香港滅亡

有23條 無連登

南亞仔移得邊度

其實唔覺而家開始好有三權合作啦
一講到本土獨派同黑警互片
女仔個胸比黑警整完仲可以反砌生豬肉
而家支共港共係乜都唔驚唔怕輸
總之反支就用所有手段重擊你
選議員可以迫公務員去FILTER政治任務
司法仲係唔係獨立
睇下判決係唔係有針對唔合比例
入境處可以隨時BAN外國記者
黑警無視甚至某程度容許支國安響香港玩任何洗頭艇
書局有人證走出黎，班人而家都不了了之
用行政之中已經搞到

香港其實唔需要行23條已經可以玩死所有唔聽話既港豬
救到香港惟有靠美帝

間諜同收買外國人係另一回事
香港係洗錢同集資基地
外國仲可以自由換HKD
但冥通唔得
如果支人想真正將自己財富永享太平
一定要經香港呢個逃生門既

離家了

上海前海咩咩自踎區都搞唔起
因為洋腸淨係信得香港
唔通真係貪支仔信得過咩
有冇聽過響支做生意
外幣要同支共換左先，賺完之後要問准支共
拎番冥通換外幣先換錢出得番黎?

快撚啲
最好所有外資一齊撤退，美帝取消關係法
香港樓價大趺!

d人話美帝咪又係為自己利益
但一來美帝彭斯已經講哂中國d黑暗野，作為第一大國點會咁易放任中國比中國侵略世界，
二來美國個價值觀就係香港人擁抱既western values,唔一定係岩但正正係香港人想要既野，所以唔靠美帝靠乜

“行得正企得正怕咩俾人拘捕”

我阿婆同阿媽加籍

暴力可以解決一切問題 香港人幾時反抗

喳

單機兒童

On 9少陣

忠誠的反對派再無利用價值 就係垃圾

販民親中架你咪撚傻啦支持每日150落黎搶福利同放難民入黎，保皇狗都冇佢地咁狠，投票意向同保皇狗都冇分別，一係棄權唔出席，一係跟保皇狗一齊投贊成

其實香港收皮 大陸都唔方好過
大陸人係香港咁多資產
又樓又錢
香港收皮 乜都縮水一大節
雜種又有好多資產係香港
真係唔係好明

用盡香港剩餘價值
2025超越美國就唔再需要香港

快啲立 唔該
加強我移民決心

快d立法

我唔想再睇到港豬 淨係識口水戰
打飛機

講就無敵
到做個時就

醒未呀港豬
真係服左你地

次次都係得個up
有邊次成功？.?

香港變成點
班港豬都接受架啦
講就人人都識9up
做的話

要返工 不了!!

到時有個親中愛國愛港
俾人強制拉咗
走去維權
班愛國愛港又係講呢句
去屈個受害者
之後無限loop
到下個愛國愛港莫俾人拉

唔好咁撚天真啦

唔係想踩你
但你睇吓中華民國歷史
咁耐以來對台政策係幾多慘痛回憶
同美國關係幾咁悲傷
就知美國佬靠唔住
雖然建交都頂到1979年
真係唔好講到美國會睇住香港

我上面講同美國台灣關係
我意思即係話香港都係要靠自己
淨係靠美帝冇意思

炸撚埋個天壇大佛去

超越還超越
都唔等如要踩底人
最重要佢係要收香港皮

支持焦土

（我下年移民去美國）

支那人唔使要面

中共:睇到香港一国兩咁成功，台灣同胞點可以唔信台灣既一国兩制?

人無恥則無敵。。。

重復做啲無效果嘅事有用咩？
你要做嘅係要先報料畀外國媒體知
再召集人嚟場大遊行
用國際壓力嚟向中國施壓
畀全世界睇到中國幾咁賤幾咁冇人性

一味靠情緒式口號去衝只會提升你被捕同被自殺嘅機會

打唔到上本部惟有靠咁

利申 發夢

依個好笑

去到外國記得唔好搞事

當年美帝親支共而遠台灣
係因為美帝要同蘇聯鬥
如果蘇支合作美帝應該好頭痕(何況當年蘇聯有D技術仲快過美帝
所以先拉攏支
而家時易勢易
直接同美帝較量既係支

靠你了

以毒攻毒

走先bye

唱定美金

美金都唔畀唱

係呀， 販民仲狼過保皇狗，衰過中共， 正如唔少韓粉都話民進黨衰過中共。係呀， 販民仲狼過保皇狗，衰過中共， 正如唔少韓粉都話民進黨衰過中共。

2020年， 當保皇狗係立法會地方直選全面勝利， 韓國瑜贏左台灣總統選舉， 客觀上一定係代表中共全面贏得民意。到時中共更有民氣去立23條。

之後， 香港同台灣都無哂左膠無哂女權撚（好似大陸咁）， 民生一定大大改善， 人人發大財！

外國有自由

梗係搞事啦 唔通係支那搞 跟住被消失

支那人最勁就係濫用外國自由

所以咪話唱定囉

邊有人反抗

一國一制啦

你試下而家打句 支持港獨
咁你就知有咩分別

潛伏連登嘅五毛呢個月開始浮曬面

支那過完年真係唔同曬

最終舖好路
由雨傘到今日幾經辛苦
剷除左幾多障礙幾多議員
終於係時候迎接聖旨時刻

其實屌林鄭都冇，邊個去做嘅結果都一樣特首依家根本只係一個掛名嘅代言人

係
最佳時機一定係dq6人之後 食住個勢去馬

佢係南亞wo 非支

你講得啱，但啲child登仔、腥講人實俾你負評

南亞中東都係一Q樣 搞到歐洲變天

呢啲消極嘅方法，唔會有好下場。
你𢱑爛塊面將自己成為佢嘅同類係一廂情願嘅想法。對佢來講，你點變都唔會成為佢嘅一部分。
仲想諗住變成佢？你一日唔係，一世都唔係，就算變成佢，你都係佢最低層嘅一群，上位唔使諗。
諗住到時搞鑊甘？佢一啲都唔驚，仲覺得你咁做越亂越好，對佢來講，你越混亂，佢越穩定，反正你死咗都唔會動佢一毛。

根本就係

23條唔駛dq都立到啦

反抗就一定有。
要令人反抗有好多方法。

因為唔聽話
根本唔會畀你做
你睇下薯片叔叔 經已話廿三條要立法 都唔畀佢做 因為唔夠聽話

武唔得, 咪第二樣囉
香港實有智者嘅, 不過港豬咁多, 我係智者都慳番啖氣
反正對香港已經心死

即刻立廿三條
於是美帝即刻取消香港關係法。大灣區即時融合。

再講白啲，佢哋都唔係中共想要嘅人，中共最想要嘅自己人，亦即係北方人，好似上海、湖南等，最好計廣東話都唔識，因為中共係唔會畀南方人有好日子過。

到時有機會唔知要等埋咩叔。
你估商界唔驚美國郁香港咩

而家鏟除哂呢啲人咪得。
過多一、兩年，全部商界大換血，國企完全操控香港，連四大家族都吞併成為國企之一，呢班人就會成為商界嘅主力，到時佢地完全唔怕美國郁到佢，就算郁到冇問題。

拆關!

再加上香港新一代各種令人髮指嘅價值觀同埋反人類惡行，真係令人唔想去幫呢班惡魔。

00後諗下一陣去邊飲閪茶先
買完跟手拍返條抖陰先

好心你班8,90後咪搞亂香港啦

你即刻做到改善民生嘅嘢出嚟
咩23條都無咩所謂啦

之但係柒在cut福利、人口爆炸、大白象問題上
根本就無籌碼同人deal

50年不變?共產黨都信個腦係咪裝屎

你以為50萬人上街係為左反對23條立法？
主要係因為經濟低迷+沙士，
呢班經濟動物根本唔係擁護自由。
政府立例禁止旅行有50萬人上街我就信。

派4千就收晒聲啦

到時仲上唔上得連登

果陣層樓已經跌到仆直，隻廢董仲要推咩23條

其實咁多人出黎都係為資產、份工，想抒發怨氣多過咩自由

之後共匪咪識玩，養到你班人肥肥白白就自然少人反

有人反就自然有既得利益者收拾你

呢D惡性循環係華人文化圈社會福氣黎，學咩人搞咩民主自由

追求自己果批少數人，自己向前看走人啦

泛民果D想反你咪支持下，但大家都預咩結果

而都係果句，搞出將香港送俾共匪果代人係咪應該諗下分手Plan先啱

唔係嘅話，你地嘅價值仲低過家陣想幫BNO平權果班人

加大力度

連政府自己都承認
當年立法冇一個良好社會氣氛
咪即係撞正經濟差
先咁多人反對23條囉

gged

追溯期計到立法前廿年
重可以拉晒你地

籌碼?
香港人自己都掉哂d籌碼lu
大家都冇籌碼就睇邊個大
結果大家都明

G持

根本香港太多人各自為政....
有D仲係好有信念
有D就已經完全絕望

下屆焦土

依家田少林見岳咪驚到賴屎

又焦土派
投票又無焦土份又次次入晒罪名
真係唔知邊 D 先 5 毛, 吊得焦土派最多係奶共黨定所為非建制

真正焦土派根本好少
只係五毛不斷挑撥班泛民支持者又信

焦土思想出現根本就係班仆街十幾廿年 D 政績谷出黎,
一年衰過一年, 而家仲成日吊鳩人焦土思想
港獨同焦土都係呢班廢鳩無能既產物

班粉人唔投票, 棄權, 突然25,
當選民低能?

諗住乜都唔做打個民主旗號就永續

唔係wo, 明明上面話係焦土派亂港wo

不過想知棄權算唔算亂港?